會唔會有區議員派口罩畀公公婆婆？

提高防護意識
今日落街行一轉，戴口罩人數一隻手數得曬，
唔止老人家啦，後生都好少戴口罩，
係咪要等到大規模爆發先識驚？

政府唔做我地做
派口罩嗰陣夾張文宣，教埋正確棄置方法，最緊要提老人家唔好重用

贏民心
要贏民心唔係淨係得蛇齋餅粽、去旅行、派揮春嘅，提醒吓各位公公婆婆就快過年喇，病住過年唔老黎呀！保護自己，要健健康康！

啱聽幫我推吓

推

可以係街坊自發派都得，派酒精搓手液都得不過成本會龜啲

push

仲有可以不斷施壓要政府重視隻新傳染病
做實事又贏民心

坐公共交通工具一定要戴,最易傳染途徑

係真人多嗰陣隔離打乞痴完全冇得避

Push

好多想派 但買唔到

你想派邊款？提議下

送口罩 保護自己

好多呀公呀婆嫌貴嫌麻煩唔買口罩

派黑色全民black bloc

本區已派

全民抗疫

黑色手術口罩？

岩 唔介意幫手

請注意，有戴口罩唔等如唔會隨地吐痰

yes

好考慮下

定n95好啲?
如果佢地見到n95應該會好驚
即刻返屋企叫屋企人戴口罩

全民口罩 形成

公務員好多酒精口罩

推啊

仲有酒精啫喱
個樽仲可以印名/黨

呢個係好機會推全城口罩 !!!!
亦有必要 !!

全民戴口罩戴到藍絲懷疑人生

區議員點入貨
都唔平喎

同懲教買
懲教個d好平
但唔知區議會計唔計落政府部門

文宣加口罩
黃色經濟圈+醫護同行

旺角東尋日派完

Agger

係呀 偏偏老人家容易病
傳染人定畀人傳染都唔好

不如大家send呢個post畀自己區議員

消毒液

Tui

如果連口罩都要人免費派先拎九成九係廢老啦
年年貪唔小建制d蛇齋糭餅
呢d廢老快撚d死左去算
仲派口罩比佢地

根本係地區工作送分題黎...一定要去做

區議員做野喇

已經算多左d人戴
要再多

幣在佢地病唔戴罩就傳染你

push
宣傳埋政府點草菅人命
老人死亡率高啲㗎

死咁啲深藍廢老唔係壞事

借借位！唔該晒！

區議員助被停職的教師有更重要野做！

我唔想佢哋打乞痴咳嗰啲病菌飛落我件衫度

有諗頭 做得過

要做